今季驚爆真係好垃圾

CG機體打擊感又差
人物表情又時不時崩
分鏡又垃圾
今集我真係睇到火都黎

做咩畫到宗介個心口成個背隻再畀人擰個頭向上咁